其實係咪要轉下策略

而家黨鐵賤格到，緊急時候閂站停駛
搞到成班義士走唔到，係站入面比狗獵殺

既然係咁，以後不如遊行照行，行完各自番自己區
離個十八區遍地開花
一來可以分散警力，等班狗顧此失彼
二來係自己居住地頭，熟悉地段容易走位
三來萬一真係比狗追，唔洗搭黨鐵，大家可以番屋企/安全地方

當然義士都冇可能分到十八區咁散，我提議每次係每條黨鐵顏色線揀1-2個站做主戰場，例如觀塘線可以揀黃大仙做主場，荃灣線可以揀葵芳+油麻地，遊行完大家去最近屋企既主場聚集，有咩事行1-2個站番屋企，好過搭黨鐵比狗圍捕

同意請推
見到今晚太子站既片段真係好撚心痛，唔想再見到義士受傷被捕

自推1

自推2

自推3

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

自推4

自推5

同意既幫手推

自推6

自推

推呀

9月1, 1300機場
你知點做未? 未知就睇啦
自由服飾, 唔洗黑衫, 唔入T1T2(有禁制令,藐視法庭會入獄), 帶埋個GIP, 免口號, 免傳單

前提係人夠多

我地人數分薄左，d狗都係一樣
最緊要唔好戀戰，set完rb就run

好主意